[認真]可唔可以推人個post入黑洞?

係人地個post100連會點